有冇人睇咗頭先東張西望果段天花板漏水果度

屌你老母，分明係自己潑上去嘅

有D位仲要有濺射效果

訪問條友仲要戴口罩

假到咁
其實博咩？

吳幸美咁假搏咩？搏屌

人不要面真係天下無敵

柒撚到，當驗樓既人on9，貪到咁既人要捉去打靶先得

我有冇人可以同我講，搏咩

想換新樓？

博換樓囉 咁都要問

笑死